點解永遠都係，俾鍾意既hurt到仆街，都開心過同唔鍾意既sweet

越係西面
越係狠心
越係唔當你係一個人咁看待
越係反而感受到自己係一個人